廢老: 我都識用安心出行啦，班廢青反而唔識用

廢老: 班廢青成日話我地唔學新事物，我而家都識用安心出行啦，佢地反而手寫登記，文明大倒退了
==========================
你今日手寫登記咗未？